移民前係咪唔可以借錢？

移左民銀行點追數？

你移民咋
唔係死呀
一路唔還一路計你利息

如果條友唔返去，銀行點追？